咩叫做carry? 球王就可以做得到

C朗

美斯係好波 但可惜只係球星一個 永遠無球王風範

屁馬同小花都係球玉級

球星唯 花考野多 實用低